老老實實 UST 係咪 全港 最辛苦大學

我一生 好多 難關，乜都經歷過。知道其實讀書一定唔係辛苦野。但係其實次次比OU阿哥 POLY家姐 屌我UST 都唔係 好辛苦，真係好無奈。小弟ust engine year 1

對比外國U或者IVE, UST已經好少work load
外國U好多時候無得訓/好少時間sleep

係米意思我垃圾

真係？ 我個妹 仲想去 外國避難

入到UST engine
就當自己入咗去高級迷宮冒險
單機好難玩㗎
揾幾個friend 一齊温習+做功課會輕鬆啲
疏士參考下就好,唔好照抄
畀professor發現會好大鑊
仲有,就係玩robocon,
呢樣絕對係可以chur 到自己爆
但係又好好玩同高經驗值嘅活動
畢咗業之後你會成長咗好多
人生好難有第二次咁刺激嘅經歷
加油啊!!
利申UST 畢業